PolyU non jupas interview/offer(Civil enginering)

有冇人收到Civil interview啊啊啊
我到依家都未收到

Gap year?

5係啊，讀緊HD，報左senior entry。Cgpa攞3.51
BTW 我都報左year 1 entry，5知收分幾多

讀緊邊間？

唔會有interview一向都直接出offer

讀緊OU Lipace

想請問Ching知唔知gpa要幾多先有啊等到頸都長啦

我上年3.5今年唔知

Ou就唔知了...me ive

我上年有師兄攞3.8就有offer，final cgpa攞3.5就得距有參加筆試

你大概幾時收到offer架？？

Ching 仲記唔記得上年幾時收到offer架

上年2月

好啦

呢一科會唔會有direct offer

why not HKU CIVIL

要求唔係仲高咩

你無打聽咩 btw我覺得poly成日講全港第一可能收仲高

呢個我唔知...

Civil HD點解唔揀ive?

有啊，我幾乎所有有civil 科就報左。已經收到ive interview，但始終想入poly 多d

點解你知ge？？

，會

大約cgpa要幾多